琴晚放煙花單嘢有冇人抄咗車牌報咗警未

事件係另一單恐襲

假牌